手足們可唔可以醒d，同埋輸出革命

而家警甴惡撚到可以共產黨都唔驚，放多d風啦，等大陸d生番人民鬥人民，點解我地唔可以令返佢地人民鬥人民？

eg.

另外，到今時今日都冇一隊人拎住中共旗 I love Popo tee 去打狗，已經知道係唔撚識玩

新聞敢播？ 警甴會捉一隊愛國人士？

跟本唔識玩

自推

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

要一班中年阿叔阿姐咁做先得

依家後生仔係原罪

你開口埋口愛國就得

要將 愛國不愛黨呢個風氣燒上去

你細心d睇大陸係有好多人憎共產黨，只係冇聲出

陳秋實係一個唔知點解咁夠薑ge例子

推到有人

屌

hello

你著到咁, 未打到狗已經俾人獅左

咁點解可以有狗扮人, 冇人扮狗, 都係靠記認姐

多元化D啦香港人

(重要戰線)輸出革命!!!!!!!!